頭先追巴士 有個擔住口煙嘅呀叔竟然跑得快過我

如果我都有上電 一定唔會輸

圖定老母

火車頭梗係快嫁

見過一個啊叔追電車 仲話要屌爆你個閪

🚬

睇到你段片即刻正評